其實有時候分手比一齊更好

如果一齊 大家都唔開心
倒不如分開啦

我知我講野好廢，夜半有感姐

明啊
但就會冇咗個朋友

相處得唔舒服就冇謂啦 學我咁quit左佢算數

我最近都係咁，佢話我好多野唔夾唔成熟，挽回左好多次到依加覺得我好煩，都唔知仲有冇得復合

前度話對我沒感覺，分開各自成長，有緣先一齊番，不過佢唔介意我聯絡佢，只係唔好成日搵佢，講番舊時

其實有時 對方係咁對你不滿不滿 都係因為唔鍾意

唔鍾意 唔愛係原因

咩唔夾啊 通同係藉口

你話我怨婦都係咁講

真

灰

所以我覺得心都灰～不斷問係咪自己問題
何必比佢日話夜話 打擊自己呀

慘印？

冒牌

分咗手仲朋友?
紅顏知己咩

Yes

分手係砲友囉 好唔好～

一係就真係要過一排 係好一排先做到朋友

啱啱已經被分手 話我太唔分享自己心事

是

有無諗住一齊返

可以夾的話 不會分
氹都唔掂既時候
當你點樣講 大家都只係表述返自己立場
咁樣惡性溝通 都無意思
不如分開冷靜下

agger～～

我是成功例子
同個ex做翻朋友
仲要勁多野講
（用左2年時間放低）

stage幾？

stage 幾

係指咩

拖攬錫摸扑=stage12345